[繼續送大禮] 南韓現首宗確診個案 支那女患者從武漢飛仁川 落機時發高燒

南韓聯合通訊社報道，南韓出現首宗確診個案，患者是一名來自中國武漢的中國藉女人，她從武漢飛仁川落機時發高燒。

南韓疾病控制中心報告指，一名35歲的中國女子從中國武漢進入飛抵仁川國際機場，下機時已出現高燒和相關症狀，在仁川國際機場到達大廳即時被隔離，後來確診感染俗稱「武漢肺炎」的新型冠狀病毒。

她稱上周曾在武漢遊覽，目前正在當地一間醫院接受治療。今次是繼日本和泰國之後，再有亞洲國家出現確診個案，患者都是中國人。

睇完仲唔載返口罩？

噢 成架機都係 .....

有冇韓文巴打做tweet

CLS

成功傳出

發燒都仲登到機

推

成班機洗唔洗消毒

坐佢隔離果d rip

好CLS。。。。

策略性輸出

支那D航空公司睇怕唔會理
沒事兒沒事兒

希望佢唔撚係搭韓國既航空